越大個越容易患上生日焦慮症

自己就越來越老
但事業又未如理想

最重要係 除咗自己好似冇人記得

有冇病友？

症狀：接近生日/生日當天 會感到焦慮 不知所措

我會
利申仲有幾日生日

人生最緊要做自己有興趣既野
特別細工作

好多年生日都係自己過囉

有時覺得不如唔好過

有
一樣

而家唔會慶祝生日
fb見到有人祝自己生日快樂都嫌煩 熄鬼左

以前有同事慶祝自己係開心
而家唔想透露到生日日子 唔想再欠任何人情債

有人講過生日快樂
後面個快樂嗰個字令人大壓力

壽星仔：咁如果我唔快樂呢？
係咪做錯了？

不過一定要食蛋糕 只會同屋企人食
好好味 平時無藉口食

講起生日，就係因為林奠呢條仆街，搞到我19，20年嘅生日永世難忘，原本都覺得生日冇乜嘢，相信到我他朝臨死都會記得2019同埋2020年嘅生日

有
到生日個日通常都會FF 會有幾多人同你講生日快樂
到頭來原來得好少人祝你生日快樂，甚至平時同你fd開嘅玩開嘅fd都唔會同你講句生日快樂。朋友很多但最後會同你講生日快樂嘅很少。
其實唔想有生日，因為會𣎴自覺地覺得今日我係主角
依家生日只係想靜靜地同屋企人食餐飯食個蛋糕，我都完全睇唔透啲人生日會post 哂IG咁大事慶祝。
同埋生日又諗起自已老一歲好煩惱
Ps前幾日先生日完

由小學已經係咁，一方面好想有人幫自己慶祝，但係又唔想周圍同宣傳自己幾時生日到頭來冇人知

有時反而覺得人大左愈少人記得愈好
可以簡單啲 自在啲
有時連自己生左日都唔記得

一方面怕冇人陪過生日 另一方面又怕主動同人提起
一黎俾人覺得你r禮物 二黎怕欠人情債
「冇人陪你過生日 自己一個面對焦慮 」本身又會再放大焦慮情緒
又唔敢搵人傾訴 結果好多人都不忍焦慮
係生日投繯自盡

生日本身帶來焦慮

「生日」內涵自我暗示著年紀越來越大 越來越接近死亡
又會比平時更加審視自己人生 成就多少等等
仿佛一場自我審判既日子
人生中大大少少的事都係呢日拋上心頭
對於未來既不安 又佔據部份焦慮情緒

最慘係你咁介意啫

其實生日咪又係普通日子 比個藉口你慶祝下啫

生日係一個自我審判既日子

而且不能搵人傾訴

由細到大真心唔知生日有咩好慶祝，最期待嘅最多都係件蛋糕，因為我好鐘意食甜嘢
以前有啲frd會好好心咁想幫我慶祝，但係我又好撚尷尬，見到人哋咁熱情唔想人哋失望，所以就會扮開心扮興奮，其實心底裡根本係唔開心，搞到成件事好撚攰，好似要應酬人咁
自從我將呢啲諗法講晒畀佢哋聽之後佢哋都冇再講過要同我慶祝生日，我所有social media都hide晒或者del晒自己嘅出生日期，等其他人慢慢忘記我嘅生日，有人話過我咁樣好似好孤僻，我都唔知我係咪

而家幾時想食蛋糕就即刻去買，唔洗畀咩理由自己

我有時直頭要諗幾秒先記得自己幾多歲

好想有人同我慶祝生日
每年都係行71完返去打機就一日
可能細個因為果時老母話生日有乜好慶直接無視
每年生日都係好似平常日子咁
仲要100%紅日 姐係以前d中學放學小息慶生d機會都冇
仲要好多人一到今日一定係記得71大遊行
冇乜幾個記得我
當你見到
你身邊嘅朋友生日果時
又有得船p 又有女朋友慶 又有party
會不禁問自己一句 其實自己人緣係咪真係咁差
講真 對於我黎講 一句生日快樂已經會令我好感動
仲要今年有國安法呢條咁撚鳩嘅禮物
仲要比我心上人已讀不回
其實真係好撚唔開心
利申:今日生日

生日快樂 巴打

多謝你

生日快樂

多謝你啊

生日快樂一陣幫你慶祝

咁係你未成功姐， 好多人事業有前景

巴打 happy birthday

自我摧殘

生日快樂
但國安真係

生日快樂呀巴打雖然都明白今日真係好難開心得起，唯有相信依家係黎明前嘅黑暗

我好明白....利申前幾日生日

無慶祝幾年，無人知我生日，無壓力

生日快樂
好人一生平安

仲有個半月，準備轉字頭，感覺好老

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

怕老左？

由細到大，一到生日就唔想慶祝，只想靜靜地渡過，完全係反高潮

同路人

你覺得事業點先算理想？

Fb較左唔會通知朋友 冇人知

但又會想人知

結果好多年冇人同自己講生快

不過都好嘅

唔洗煩

好事來
證明其實你根本唔care自己幾多歲
歲數對你來唔重要
亦冇俾年紀限制自己思想

最慘係自己仲記得

起碼年薪跟得上同年人水平先

我唔鐘意其他人同我講生日快樂。我覺得自己生日咁又點 又唔係咩野大事 。
所以我Facebook冇show出來。只有一兩個朋友知道。我覺得咁已經足夠

生日快樂
講定先

你好勁
完全冇諗過呢樣嘢可以變為自己嘅優點